徳國留學幾問

細佬黎緊有計劃去徳國升學，本身係IVE ME HD畢業，但未決定升學既學科，想問有冇啲咩網頁可以睇到我相關學歷可以升讀既科目？同埋我張HD cert會唔會有幫助？例如可以縮短就讀年期，最後就係有冇用過邊間顧問中介公司比較公道可以推介？又或者係咪一定要經中介呢？暫時係咁多先，多謝各位🙇🏻‍♂️

DAAD